全部中大人上山啊 黑警玩包圍

1602 由崇基門許讓成樓有15狗入咗去

大學站同二橋唔駛講

再留係迴旋處隨時一鑊熟

快撚啲上山啊！！！！！

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

推

自推！

救中大學生

推啊

如果只係得15狗
手足夠唔夠人可以殺返轉頭衝出一條血路?

而家唔救,今日内一個都走唔到

中大呀！

2號橋最後唔退就會贏,混戰好難開實彈,可惜錯過左

- 直升機
- 裝甲車
- 幾車防暴速龍
- 有狗上埋building天台

做乜唔撤退

叫人散水

黑警由崇基門入黎包

推，走啊

崇基門要記者！！！
崇基門要記者！！！
崇基門要記者！！！
崇基門要記者！！！

已經錯過左贏既一刻,士氣同人數地理都180度反轉左,無人幫一個都走唔甩

反包圍加開花

物資：
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
長遮 眼罩
豬嘴
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

要博殺架喇，無得諗

棄文具返宿舍呀！

去教職員宿舍避難。
去唔到就唯有返宿舍執重要野後, 從山路撒退, 離開中大。
可以從山路去赤泥坪搵人避難。
或上麥徑從山路走頭。
火車及大埔道應該有重狗。

番宿啦屌

外藉師生應該call領事

有無人守大埔道？

你拎起個地圖望一望啦ON9 點走啊 入黎救人啦撚屌

15隻咋，突破佢！

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

射實彈點搞

push

Push

上山啊屌

推 全城入中大

點送入黎先得架？

其實有冇路可以走？如果可以散，不如先散！

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

班狗不得好死！！

走左先啦，留得青山在呀

宿舍係人地屋企黎，點棄？

上山佔高地
可以守多陣
搵人天台睇水
cc好難守 退上其他書院啦

要睇資源，同裝備

cc太大 又多出口

要減少入口

大學站入口有狗但暫時可以
和理非/物資不多可試

若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、87s、807A、807K、807C
大水坑：289K

勿於大學站落車❌
請提早落車

步行去大學站中大入口

Cry

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

上山點走

校長室